係茶餐廳飲奶茶肥啲定咖啡肥啲？

兩者卡路里都係一樣。唔落糖邊個會肥啲？真係想知

肥嘅定義係咩？

奶茶
咖啡可以轉skimmed milk 唔肥